潘 太 終 於 俾 藍 屍 搞 了

狗咬狗

坑

死支那賤畜

共產中文 擺明五毛支支

文革餘孽終於對潘氏出手

潘太已成condom

坑香港政府

什麼操作 坑
垃圾支語

操作

坑香港政府

支那人確認，IP唔駛check

好惡

柒婆一早攬上身話要討回公道, 點知柒到搞唔掂
咁潘太另謀高就有咩問題

仲有操作

藍屍攻擊藍屍

暫時同潘老母同一陣線

未睇最尾以為連登仔玩膠
睇到最尾確認係小粉紅
乜嘢「坑」香港政府
匪國用語

果然如我所料

一睇就知大陸哩作
扮香港人都做吓功課先啦
點解藍絲每次都咁撚柒

完全變condom

我驚終有一日潘母都要申請外國政治庇護

認真
再咁落去
中共有機會暗殺潘太
之後話潘太係自殺
再搵個精神科醫生出黎話潘太生前有抑鬱

結論：潘太差唔多要搵定保鏢

搞搞坑坑操作操作

操作
坑
一睇就知係匪國五毛

做左三十幾年香港人都未聽過坑政府3個字

好撚正
開始驚啲花生唔夠食

支那人先用呢d詞語

甚麼操作
坑

不過佢有一樣嘢講得啱
潘太成日話個女好乖
但係同佳仔拍緊拖俾第二條仔搞大個肚
跟住照同佳仔去旅行
又真係好乖

cls

粉紅五毛確認

同佳只是個孩子呀！

大陸閪咪用埋啲蝗語囉
操作坑

網友支那意見

完全係一開始潘太搵民建聯時 連登仔講既野

又blame the victim

好心佢地扮好d啦

係時候支持潘老母喇

別人反對我支持！

Blame the victim
牆国国技

老母幫個女追究個兇手都關班藍絲事

責任全在潘家

要即刻露樣同宣言絕不自殺，如果自己死咗就一定係某組織落手

坑佢老母

仲未有收左錢既

當初我都係咁叫林鄭收手
明明都係一個悲劇
你攪乜逃犯條例

死左個女但別有用心

果然萬能key

何止藍屍

潘太所做嘅行為令人對香港特區政府產生憎恨

國安法啦！無期徒刑

潘太好快有精神病抑鬱
自殺

搵DAB呀拿

潘小姐事發時都成年啦，係未婚懷孕姐，大把人有咗先結婚啦，佢地洗唔洗即刻拉大隊帶刀去搵余香凝楊思琪呀？講到人地個女未嫁就有咗比人謀殺分屍再棄屍荒野都好應該咁cls

所以潘太越大聲越安全

你有否在陳同佳的一方諗過嗎？

兩邊不是人完美典範

同佳佳入住同一間安全屋

擺明支那人

細細聲講
連登曾有類似言論出現

唔好踢爆
識翻譯做正體中文已經進步左

支那閪：是教育出了問題

DLLM又blam the victim, 藍絲黃屍一樣有呢類仆街，黃屍呢類仆街特別多，仲好意思五十步笑百步

咁就叫搞？

警察搞唔掂咪pass 俾藍屍

用番佢地個邏輯思維

陳同佳攪到潘曉穎比綠帽佢帶係佢唔啱喎
自己反省下點解條女比帽自己帶

有無link

亲，坑你老母， 支那賤畜。

樓豬幅圖cut咗啲 可能佢下面有殘體字

Blame the victim 同埋要喺殺人犯嘅角度諗

今日嘅故事教訓我哋：
信民建聯一成，永久雙目失明

藍絲公開支持暴力

頂住呀潘太
而家我地有共同敵人

DKLM，一句悲劇，叫人唔好追究，如果佢做律師就仆街。

同連登某班人d論調好似
證明連登幾撚多五毛

「抗」你老母西！

其實做藍絲打手都唔易做
要埋沒良心 仲要無道理講到係唯一道理咁⋯
咩都要以政府行先 當係神咁拜⋯
真係有問題到一個點

身邊有冇D 咁嘅藍絲

同佳未去台灣之前 潘太可能已經俾人 port 去中國

有
但我留意到佢地係唔用國貨
全部外國野

班支那狗坑乜撚野姐

所有藍絲心底裏都係咁差在有無講出黎

責任全在潘太（台灣/佢個女）

攪笑

用Iphone 不用華為，舉高iPhone 手機燈然後大大聲：「愛國用國貨，打倒美國貨」

支那人就係咁無恥

所以殺人無錯？

係囉
我心諗同連登仔講既野一樣

bingo

所以潘老母要釋懷

唔釋懷就要歸主懷抱

潘太唔似得連登仔咁廢
連登仔凈係識恥笑人嫁姐潘太就係做實事啦

香港真係福地

估唔到佢地會屌一個無左個女既老母 咁無人性姐
咩都係政府啱曬，錯的只係提出問題的人
呢個邏輯真係好痴線

係咩?

咪睇吓點囉

藍絲狗個思想真係好撚直接 唔岩聽嘅就理撚得你
以後不如改口咪撚叫藍絲 直接叫支那人算啦 根本同上面班撚樣一鳩樣

如果戴帽要殺人，林鄭老公仲得閒周圍走？

咩睇下點，而家咪有曬輿論囉，仲唔夠清楚?

現實

我估陳同佳被跳樓機會大d

"什麼操作"
"坑香港政府"
全部係支那用語，成篇嘢根本就係支那五毛所為。
支那五毛招數低莊，無非想blame the victim，轉移視線，為無恥港共政權開脫責任。
呢舖一定要撐潘太，頂住呀。

戴綠帽就要殺人？

共產黨眼中只有利益

我之前已講,佢地無任何是非黑白

斬人可以變高尚情操, 用的士撞人收50萬, 721告返受襲者

呢D事只有一個極邪惡的港共+支共先會做到

拉潘老母唔係會唔會發生 而係幾時會做

我估就快啦 佢再嘈 兩個月內就會做

報國安拉潘老母

有教女責任又點？教女差係犯法？咁殺人就唔駛坐監？完全係支那人強盜邏輯，佢啲同類先聽得明

藍絲既論點永遠都係人身攻擊

死左個女叫人收手

有輿論又如何?

千萬不要低估這個支共政府的無恥度

佢地的指鹿為馬能力,連原裝版趙高都自愧不如

睇完篇文可以無視了

預左啦 屋企兩個廢佬話開始覺得潘媽玩野

根本潘媽唔幫香港政府一齊屌台灣的話俾藍屍搞都係遲早嘅事

同意，潘太有強勁光環唔郁得，但另外嗰個有咩事唔會有人可惜，件事亦可以告一段落

潘老母到今日都唔知邊個中出自己個女

唔係話戴綠帽就要殺人
但係事實係咁，佢仲夠膽話個女好乖
還不知道惹人生厭囉

連登仔：Connect埋藍絲

所以支那(包括特區)蠢人何其多

正常，政府當完佢condom俾人反咬，卸唔到俾台灣就叫差佬氹佢，衰埋咪搵藍絲或扮藍絲抹黑佢囉。

抵啦

這是是無教養的藍絲所為

難為呢度仲有人同情這位潘老母

我就無啦 我只記得佢搵民賤聯

仲以為係連登手筆

真係唔知教到個女助攻蔡英文連任，搞到台灣統一遙遙無期，仲要就嚟變美國第51個省嗰d點計

死左個香港人，殺人既都係香港人
香港就推個波去台灣

匪語

蔡英文句句鏗鏘

反觀特衰政府 殘民虐民 謊話連篇

屎坑個坑

坑你老母坑咩！香港人邊會咁用個坑字呀！

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

其實都錯唔曬
自己俾第三者中出懷孕
之黎去緊旅行先黎同條仔講
咩料？

佢老母話佢乖應該係作為女兒嗰部分潘小姐做得好，同屋企人關係好姐

坑你地老母
支那狗

好乖喎

乖女喎 人唔笑狗都吠 特衰政府固然衰 這個潘老母也不是好東西

我雖不殺伯仁 伯仁因我而死

佢哋係咪唔記得鄭月娥嘅初心
班藍屍點解要對抗政府搞亂香港

“操作“

有冇link?
睇唔到有原post

藍屍維穩機械啟動

企喺阿同佳個角度諗 ？

支共文真係成陣柒味

美國佬俾左幾多錢

同連登仔差唔多質素
早幾日先有巴打留言恭喜潘太死左個女，啲正評多到

佢都係講事實姐
呢個阿媽太失敗

民建聯唔出句聲
當初又話幫人

初心

咁特首上年係咪枉作好人

認同呀 成日淨係講自己個女有幾慘
俾帽陳同佳戴完全唔提

佳哥 潘女 潘老母 特衰政府 民賤聯等共閪 通通都各懷鬼胎的仆街

一群assholes

得罪講句 咁多大愛撚同情潘母 仲叫人包容潘母
屌晒佢地老母 如果係佢地既仔女因為咁俾人拉/死左 佢地仲講唔講得出
想同潘老母講句 信政府同禮儀廉就得永生 繼續唔識政治啦

支那種不嬲自私自利,有著數就用無著數就鬥

條女比人攪大個肚，照同你去旅行仲要話你知個肚唔係你既，佳仔咁都忍得真係屎都食得

我就唔撚信潘老母會覺悟

就算呢單嘢解決,佢轉過頭就幫民賤聯站台了

佢最好日日嘈 等睇佢人間蒸發

全文都係大陸用語

0分重作

明眼人

政府唔方便出聲嘅嘢咪搵所謂愛港愛國嘅出聲

你有否為陳同佳一方諗過嗎？

lmao

話撚咗差佬搞唔掂就搵藍閪五毛搞

估到你啦傻閪支共

坑政府
乜撚嘢字嚟？ 支那狗d字真係奇奇怪怪

玩膠屌潘老母
玩到connect埋藍屍都有

Link?搵唔到原po

都唔似香港人用嘅廣東話

勁搞笑最後竟然係台灣唔畀佢上機
仲以為有台灣軍方係香港境內添

唔使交稅俾香港政府
唔使守濕鳩香港政府法
更加唔講全部嘢都係港共搞出嚟

點冇欠

多數會變浮屍

或者空中飛人

曲線認證潘太終於搵岩對象

用完即棄

陳彥霖個阿媽就真係悲劇喇
同個女討回公道叫無理取鬧？

坑

五毛扮都扮得專業啲好嗎？

抹黑->收外國錢->個人唔檢點->精神有問題
潘太真係要小心啦, 實開始搞鳩你周邊人

藍屍5毛真係冇撚得輸

佢出安全屋嗰吓就gg

呢個page根本就係文匯大公黎

放心 佳哥好食好住 打佢都唔會走出安全屋

分分鐘淋病同黑警會幫佢安排定10條8條女幫佢dup骨出火

投案? 都on9的

殺人無罪，政府有理

佢喺安全屋先最危險

潘媽媽快啲搵民建聯抱不平啦

一國兩制新定義

支那新腥港人殺人=無事=一等公民
藍絲用車撞人=有獎賞=一等公民

本地土生土長黃港人=二等奴民

屈到全世界都係黃

藍絲廢老港共中共全家生cancer都只係一個悲劇

個女亂攪男女關係就可以合理化陳同佳殺人係岩？ 咩野思維

一等公民做咩都啱

二等奴民呼吸都錯

賤畜藍絲

佳哥就係一等公民

又收左美國佬錢

睇左兩句 收手就係負責任？

都話匪共支那全部都係賤種畜生
記住千祈唔好將佢哋當人類咁樣看待

丁蟹logic

前排，鋪天蓋地既“政府冇欠你絲毫”論，在連登瀰漫

林鄭講話
嗱，公道就無啦，國安法就有條

坑Dad

其實潘太都未真正露面過，真係有跳樓無可疑的風險。
醒目就露真容，並表明不會自殺

支語

黨會比個水蓋比彥霖媽媽

仲有$1000 人民弊

嘩
開頭唔係大義凜然幫人討回公道咩

潘太好明顯有人教路
唔會咁蠢郁手搞潘太
除非港共知道邊個做軍師啦

啲濕鳩藍絲唔會用坑 一係打台灣game嘅人一係支那人 邊個可能性高啲

你真係低估這個政府的無恥度

油塘紀律部墜樓單嘢 又如何?

就算佢突然變空中飛人? 又如何?

況且特衰政府一條國安法已任佢玩

無恥是無底線的

搵小琼子同頂頂啦

操作
5毛黎

有冇LINK睇下班支那藍畜回左D咩留言
我搵唔到個PAGE

真

呢班藍屍真係人渣
試吓死嗰個係你個女
睇吓你會點

點會同殺自己嘅女個兇手去諗呢
都痴撚線

果然係變成咁

連登仔口吻

唔係攪唔掂. 要攪其實低調D用互助協議.
send佢上機.
問題係條7婆,仲想領功. 一定要台灣讓步.

條777根本無腦, 唔會想自己在強方定弱方.
去用唔同招式. 只係識強硬強硬.
依家就擺明自己弱方,仲想領功高調去做.
弱方就低調D,快快趣趣攪掂佢.

敵人的敵人,永遠是朋友.

甚麼操作係大陸先會講 呢片擺明係大陸人打出來

操作

坑你老母

睇住一個人由藍變黃又幾過癮

根本好多所謂藍尸都係小支支

如果陳同佳可以上到機

咁送中條例就無必要立

所以淋病及港共一定不會俾陳同佳去台灣

台灣唔用“操作”

天氣凍了，應該用泳衣上吊

林鄭：因為潘太搞送中法？
潘太：？？？？？？？？

無人比野佢地搞就搞人老母

唔係今期無糧出
要扣budget

唔知condom潘太 而家識政治未？

睇你點玩. 依家國安法立左.
已經達到目的.
佳佳單野, 同潘媽媽簽秘密協議,唔出聲.
send左佢去台灣唔節外生枝.

到時台灣爆單野,香港死唔認,潘媽媽唔出來.
傳媒米最多2-3日,無後續好快完.

依家爆晒光,先去送.想靜靜雞攪掂都唔得.
777 同港共日日給潘媽媽隊.
又唔可以滅口.又無解決方式.
真正九流流.

正確，咁簡單就過到去，當時大聲話要送中條例先可以解決問題，要自打嘴巴嗎

政府絕對唔會移交過台灣，政府最想就係潘太永遠收聲。

佳哥去唔去到台灣

特衰政府who fucking care

正如你所講 送中係main part 已做到

但要矮化台灣絕不能縮 咁佳哥咪一定唔會,亦唔使去台灣

無論藍黃 反正大家都不會同情潘老母

特衰政府一直mon住連登

我地一講完話佢地會用帶風向話佢唔教女,特衰政府即刻叫5毛做嘢

佢地一定會用立潘老母方法令佢禁聲 如果佢繼續嘈 就一定會被...

這些事,你懂的

佢地一定會先用國安法潘老母方法令佢禁聲 如果佢繼續嘈 就一定會被...

少見藍黃都係同樣立場

返回基本點

以後就算做藍絲父母 都要記住家教

唔好以為自己係藍絲就可以打橫行 一有事一樣會變condom

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

睇見柒娥都鄧佢慘 做乜都咁柒

冇人可憐陳同佳係應該個喎 殺完人又唔負責任

一定要推俾潘媽媽睇

你問無聊居士 同 騙人的嗎 兩個痴線巴打

柒婆呢種人渣

最鐘意惺惺作態

人前最鐘意扮慈母 扮賢良淑德 其實心腸惡毒 無能無德

講嘢令人噁心

係呀!

我無同理心的 所以的確應歸類黐線

初心呢
我地為潘太討回公道

文革

黎緊pr風向應該係spin落去條女抵死 孤立潘太

搞清楚

我從來無講過未婚生仔係罪

不要偷換概念

我係屌潘老母之前係送中條例的態度

佢個女係點 我唔care

我只係記得佢老母係害死香港的兇手之一

咩叫坑？動詞黎？

潘太識玩應該申請入住安全屋， 反正殺人又有得住大屋， 受害人點計都有得住

其實呢潘老母有支持民主黨同公民黨嘅方案 有寫信比柒娥 只不過冇開記者招待會 你邊方面睇得出佢支持送中

唔撚好走數呀
咁撚有錢
600萬身家學人走7萬美金數?
全連登都笑柒你呀

好啦

現在又想利用個D當日俾佢害的民眾為她求公道?

佢連一句道歉都無講呀!

大愛派 你們咁有同理心 又對得住過去一年的香港年輕人嗎?

支那人啲術語

我今早先在其他貼 見她坐在民賤聯琼子和賓周鼎中間的相

你由頭到尾所謂俾佢害嘅邏輯都講唔通 好自然到後邊嘅問題亦都不成立

你而家嘅言論正在協助林鄭月蛾轉移焦點 令佢喺歷史上可以卸責

我不想去找 有巴打記得就貼返出來啦

泛民主派嘅方案都係五月先至出爐 你叫潘老母點解係早過五月之前支持泛民主派方案

其實佢尋日想單刀赴會去警總都好危險

唔該唔好做真理部嘅免費僱員 仲衰過有收錢

花生

依個時候就要撐潘太了

我一樣屌緊淋病正仆病

我無講過潘老母唔可以嘈

我只係話我不會同情佢 亦不會支持佢 因為過去一年香港的萬劫不復 佢有重要角色

呢位潘老母,曾經講過支持送中條例

咁仲唔夠? 有呢個諗法唔只我一個

我憎淋病 與我憎呢個潘老母並不互相排斥

佢咪繼續嘈囉 我只會講一句 she deserve

這就是支持這個仆街政府的應付代價

叫佢哋用香港人角度諗吓係咩原因搞到市民要上街，要用火魔
點解香港政府唔肯放過香港人囉

派帽中出拍片呢啲日日都發生緊
唔好話拍緊拖 結埋婚玩得仲癲都有
係得啊佳哥選擇肢解條女
唔係話條女冇錯
但佳哥落手果下已經冇咗個道德高地

你可以繼續幫佢撐 呢度大把人都知呢位潘老母之前咩立場

我再講一次

佢有佢權利嘈 我有我個人看法

而且我好肯定連登有好多人和我有相同看法

只係佢地唔似得我 係今個星期鳩up了咁多

啲藍絲又話犯法就係犯法

呢個世界已經再冇道德倫理呢樣野

咁佢後來寫信支持公民黨方案又點計 佢唔係冇
支持民主派嘅正路方案 不過當時政府已經決定咗一心要推送中條例 我當時都忍唔住問點解唔聽家屬意願 跟民主派方案 當然到後來就知道呢一個滅港行動

你唔好唔記得肥驊佢話坊間嘅五大方案一概不可行 唯有送中 我屌佢老母

不過民主派又係 提出方案嘅時間點太遲

D藍絲真係痴撚線 屌你老母乜撚嘢logic

呢個唔係我支持佢與否 而係你嘅陳述與事實有出入 當然如果我哋嘅討論唔係基於事實 史實 就無話可說

林鄭係仆街

呢點無容置疑

但點解明明只係送台的事,要僭建埋送中呢?

潘老母有無出過聲? 過去一年,佢做過咩? 香港年輕人無對佢唔住 但佢就害了不少港人 佢到今日連一句sorry 都無呀!

佢前兩星期都仲屌緊台灣 要人簡化程序

佢企係公民黨? 佢只係睇見有佢好處個便就支持邊便

你看得這位潘老母太高了

藍絲是甚麼質素

我比你更清楚

咁民主派又真係有好多不足 五月先至提出解決方案

搵泛民一樣冇好下場 因為政府一定唔理懶理 泛民戰力又唔夠
當然政府見方案係反對派提就一概唔理 絕對係大罪 不過香港正苦不嬲都係咁 大家都冇乜感覺 係直到舊年啲人先至記得唔好麻木

柒婆心聲

政府仆街
你仲陪佢一齊

呢個叫為虎作倀

假使受害者係深黃如我 支持港獨 我都有可能會寫呢封信

收皮拉 潘太, 再咁落去你個女同你真係上頭條. 無家教, 淫婦

支持陳同佳.

我比你更憎淋病

但我不會忘記這位潘老母的所作所為

咁搵泛民真係會冇結果呢個已經係有前車之鑒 你睇吓菲律賓馬尼拉人質事件 啲家屬仲試過接受訪問讚台灣政府（當時台灣發生大興號漁船事件 全個台灣都杯葛菲律賓）話佢哋一夜之間做到香港政府三年都做唔到嘅嘢

喺安全屋入面用長褲吊頸自殺
成件事立即解決，唔再存在移交逃犯嘅問題

蝴蝶效應

始作俑者就是陳潘這兩家人

林鄭嘅罪行係要將來用電視手機全世界直播 用中國古代刑具斷頭台4K無格直播斬頭

曱甴、假老母、勾結外國勢力
仲有冇

佢可以去搵民賤聯
但佢可以唔支持送中條例

佢唔識政治? 或者啦

咁佢就要付出代價

況且我唔認為佢唔識

阿叻 都係咁講 : 我唔識 我唔知 我見唔到

我幾時有支持政府 我由頭到尾都睇唔過眼但凡非建制派提出實用嘅意見都要俾政府ban 我一直都問點解冇人對政府胡作非為而憤怒

呢一樣我都唔認同

我認為凌遲先最好

對唔住 我講得唔清楚

我貼中的佢 是指潘老母

講真余香凝臭雞情度唔比潘曉穎差

但余香凝有無俾人殺?

佢老母有無走出來禍港?

咁就係泛民唔醒水 咁遲先至提出解決方案人哋政府內部行政乜都做好晒 仲有佢就算有支持都係二月嘅事 泛民提出解決方案係五月 你有冇覺得中間隔太耐（我好清楚 因為我當時五月尾出發去旅行 一直Mon實時態發展 起飛前一刻仲睇緊）

當冇第二個更好嘅方案 佢就成為左唯一方案 台灣都係去到三四月先至話送終方案不可行 中間呢段時間點解泛民唔做嘢（當然當時嘅人好多嘅輿論焦點都集中起賓穎 喺鄭秀文背後插人一刀）

（另外我好耐之前已經有關注羅健熙fb 佢係咁叫人唔好掛住睇條仆街臭雞）

我無批評過佢老母喎，純粹比較佢個女同余香凝，其實我好讚成有人提議潘媽媽帶頭發起遊行，就算反對果日佢都照出，睇下個政府點落台！

我對泛民都無好感 但佢地至少比班共閪好

潘老母由始至終都無反省過

佢只係利用緊大家的同情心嚟求佢心中佢個女的公義

其他人受害? who care

佢今日的果,是她之前種下的因

你問多我一百次 我都係咁講

支文來

你就諗得簡單

一遊行 即拉 違返限聚令 位位罸錢

跟手即刻告潘老母違反國安法

我夠膽講 以呢個政府的無恥度 係一定會做

唔通你覺得佢搵非建制派 果會比今日好？個政府由頭到尾都係唔啱聽就唔睬你 曾經有個講法就係 一個人嘅正式死亡就係當冇人記得佢已經死亡 就係佢正式嘅死亡 搵非建制派嘅下場 絕對毫無懸念會淪落到我講嘅情況 所以佢無論揀A同B都係死路一條 而政府就係絕路嘅源頭 所以冤有頭債有主 冇可能怪佢

所以我哋嘅立場上 唔可能亦都唔可以出現想某一個人被控告國安法 一定要令到呢一條法例de facto death

坑定抗?

食花生

最多咪臭雞 未去到真係要死掛

黃屍垃圾乞人錢既手段又幾撚肉酸，乞衣都叫乞求兩聲，黃屍乞人錢就老奉又老屈咁，黃屍垃圾真係狗改不了食屎，不意外
咁想要錢，你死L咗我考慮燒一部份俾你，慶祝地球少一件垃圾

或者我俾另一個機會你呢件垃圾，揾個乜鬼垃圾手足pepethefap，拖足你係維園做返狗咁行一個圈，帶住你「老鳳」既狗牌，起左右腳屙督尿，拍段片upload上嚟睇，我咪考慮當捐愛護動物協會咁 施捨一d 錢俾你囉垃圾傻雞

真係講到咁有大志要幫死者家屬討回公道
做乜一早台灣請求司法互助，三次你都已讀不回？
然後借佢哋過橋推出送中條例？

淋病毒蛾 以及佢所代表嘅港共中共

同埋無衝突可以對老母好所以乖女，唔代表係好女友

夠你肉酸? 中晒伏仲夠膽話自己中文好撚叻?
叻到留名俾老鳳藉口追你數係咪呀?
乞人錢? 你搞撚錯咗啲乜撚嘢呀? 又話中文好好?
追數 = 乞錢?
你口中嘅「黃屍垃圾」都可以成功呃到你變債仔
仲兜? 找數啦，屌你老母唔係好撚有錢㗎咩?
施乜撚嘢捨? 你係實實在在咁留咗名㗎
而家係你賭輸咗7萬美金呀
唔該找數，少一蚊美金都唔可以少呀
係咪等到俾連登仔起埋你底先找數呀?

中伏中到全連登都知
學人恥笑成功引你中伏嘅人
究竟你有乜撚嘢資格笑呢五毛狗?
你笑老鳳，全連登笑鳩返你呀
追撚埋你數呀

唔講其他，潘太又真係好為個女

幫殺人犯開脫
藍絲真係世界級

完全反映到呢班人幾反智

潘太做既野貫徹始終，一直都係為個女伸張正義
一年前唔見你鬧佢？
而家先黎話佢收美國錢？

咪係囉 支持潘太撚狗
潘太大哂

有 我老豆
琴日睇新聞先話屌潘太收皮 咁來搞著政府無面
藍絲角度 成功嘅事功在政府 錯嘅失誤過在個人

尋日我附近條深藍屍街頭演講完全係上面果堆野

因為潘太落班狗臉
咪trigger班撐警賤種

佢地係enjoy 做奴才
然後會幫主子諗埋藉口

潘太同介紹佢搵民建聯個fd絕交未

坑坑坑
hahaha

潘媽媽你今時今日唔係仲諗住無穿無爛又可以同個女申冤呀，你女都無埋兇手又逍遙法外，你仲有咩可以輸，我又想睇下申冤嘅用邊條國安法告佢，申冤嘅俾人搵拉，殺人嘅受政府保護，諗起都正！

On9無極限! 我個女比人謀殺，我仲要替兇手著想? DLLM!

要殺佢老母全家啦屌
佳佳最失敗係冇約佢全家去台灣

藍絲成日覺得維護面子而都咩都係啱。
喺現實中應該都係d死要面嘅權威性人格loser。

你放心 潘老母係利用人地去幫佢達成目的

佢會唔會去遊行? 一定唔會

因為佢亦知一上街,佢即刻會俾人拉

但我好肯定,呢個仆街政府一定做得出 拉人的事

支那毒奶粉 趙連海呢? 你們真太不瞭解支娂和港共的邪惡

好正
鬥藍

第一條 組織及參與未經批準的遊行 (這不是國安法)

第二條 煽動巿民參與仇恨政府的遊行

完全冇諗過做錯野，真心誠意認錯會得到人欣賞，淨係會掩飾，而且覺得掩飾係正常

其實頂帽有冇出現過, 真係得佳佳知, 隨時有左都係佳佳的

咁一定唔夠柒婆厲害啦！幾時用國安法拉佢?

藍絲思維

講得好! 仲話乜L野有左仲同男仔去旅行，都onL9。大L把男人有老婆有女朋友都成日想同第二條女去玩啦！

我係藍絲?

隨便你點講

我在連登的track record 是咩人,自己去看

「請問是什麼操作？」返大陸啦,八婆

潘太同政府扯貓尾，向台灣施壓啫，英文一定唔會收，開咗先例就仆街

賊坑爹啊親

中宣部請埋哂D飯桶嚟連登
廢柴CCP 和 HKCCP

咁請願爭取起公廁都係仇恨政府，講到尾潘媽媽都仲未有果種覺悟，大陸人為左申冤上訪明知俾人拉俾人打都照去，依家晌香港連行出嚟直接屌林鄭老母嘅勇氣都無叫人點幫你，唔怪得當初搵民建聯幫手，又要人幫又唔想上身！

lm

藍屍真係脊髓科中最低層生物

藍絲：潘女本身唔係好人，死左都唔撚可憐，潘太你收皮啦

講咩說話就證明佢地嘅咩人。為左保護個強姦自己嘅政權去傷害一個死左個女嘅媽媽，如此涼薄嘅人都係藍絲黎

feel到港共同藍屍狗即將對潘媽媽進行人格謀殺
可惜潘太係女人冇得屈佢去叫雞

係架 遊行要求起公廁 可以拉得的

只係佢會唔會告拉咁解

藍絲咪唔拉

黃絲放個屁都可以告空氣污染

大粒墨去到投案既話就可以做DNA測試。

咪講到咁大愛

如果你係去年送中運動其中一個受害人

我諗你就另一個講法

我話主角，唔係話你

關大愛咩事

條賤種終於俾人狙擊

最好笑係今年年頭一大班左膠傻仔話派口罩可以connect佢地

屌我明喇，我原意係借啲意下話下藍絲，唔係真心覺得潘太完全冇錯

同條撚咩
睇佢哋兩邊狗咬狗骨不知幾爽

其實坑係咩意思 粵語係咩？

跣
佢話潘太跣9政府，而家邊個跣邊個

好人好姐

臭罌出臭草

收台灣黑金

「坑」=粵語「跣」，故意作弄/欺騙人掉入陷阱。

例︰你是在坑我吧? = 你係跣我一鑊咋話?

幻想題，如果短期內有另一單案，又係去台灣，又係香港人殺香港人，又係走得切返香港，但死者係香港警員，咁香港政府會低低地躀一舖？配合台灣嘅方式交人過去？定係為咗政治原則死跟陳同佳案嘅處理方法？

所以話，啞忍只會被藍絲得寸進尺

用十一哥反潘太

用幾舊屎去踩一舊屎

劇本一定係暗殺大粒墨再嫁禍俾潘太

如果當年幼幼個老母好似潘太咁出嚟幫自己個女圍權.........

潘太唔搞大件事嘅一早被自殺左，佢已經返唔到轉頭

雖然係藍絲 但錯唔晒
過分管教係唔好
但放任到畀個女識到陳同佳啲咁嘅人
仲要搞大埋
潘太係有責任

哈哈

藍絲咬潘老母另一位藍絲

我系香港人！我好爱支国 你地唔好詆毀佢

最衰都係IPHONE一㩒就㩒到

乜撚意思 個死人字「坑」

或者可以話係“俾XX伏咗”

而且覺得死唔認左就叫好打得 換轉係美國就話就快滅國

下一步應該會將佳哥吹捧為手刃潘金蓮的武松 (雖然武松是為武大郎報仇)

潘太這套路很大

支那最鍾意用人格攻擊嚟轉移焦點就算管教無方都唔關呢次轉移手續事啦，班藍畜撐狗撐到咁真係好肉酸

又無講錯喎 留返少少尊嚴比個女啦

Milf

港版天安門母親

陷害

垃撚圾
藍絲比人殺
應該比人話點解要出街 出街預咗死

你咪咁抬舉潘老母佢 天安門母親?
我覺得你侮辱緊天安門母親囉

藍絲潛台詞 : 你個女送綠帽比人, 抵死, 你唔識教女就收聲

諗起蓬佩奧是中國人篇文啲語氣一鳩樣

其實個B唔係陳同佳呢單嘢係佢自己話咋喎

你真係要將呢一個回覆同無聊居士同埋騙人的吧講 真係比佢哋激撚死

找我?

再講一次 潘女有幾多條仔我唔care

我只係話佢老母有問題 我和藍絲不同 佢地係人格謀殺 想潘老母唔嘈

我唔係 我只係唔同情潘老母 亦唔支持佢 但我都好樂見藍絲狗咬狗骨

唔好混淆視聽 除非你有閱讀障礙

搞大單野佢

我未曾質疑過各位嘅動機 亦都非常討厭誅心論 只不過客觀效果上 你嘅言論同藍絲起咗同一效果 並非係屈毛或其他 亦都同你嘅出發點無關

因為我係唔會忘記潘老母當日曾表示過 叫人唔好阻撓送中條例 佢的所作所為 害咗幾多香港家庭

你班大愛左膠 縱容佢就係話俾呢d墙頭草可以隨時投機企邊一方

一個自私撚 當其他年輕人受苦時 佢係邊?得佢個女係人?其他人就唔係?

的確時聞香港絕對係不懷好意 你同藍絲嘅動機亦都完全唔一樣 係唔駛證明 而大家都知道佢哋想人格謀殺

我可以話你知 就算無我 其他討厭特衰政府 去年撐反送中的人 都一樣有我呢個諗法

你們這班左膠 繼續大愛吧 東郭先生救了狼 狼是不會感激的

坑=支那人

坑爸

所謂初心

唔係大愛嘅問題 而係呢一種言論會被正苦用作轉移視線 人格謀殺 唔通對抗爭有利 唔該唔好同真理部異曲同工合奏

你係咪想將來嘅歷史書係咁將責任歸咎受害者家屬 無論之後發生任何暴政都一字不提 就好似冇人記得8964

香港有好多人 以為用道德高地去壓人

香港有個叫社區組織協會的組織 開口埋口幫新移民 但在大是大非問題從來不會出聲

這些所謂大愛機構 其實是支那派來分化的卧底機構

我對大愛左膠從無好感

我無話過潘老母唔可以嘈 只係我唔同情佢 我唔明有咩問題

佢自己要嘈 嘈飽佢 等多d藍絲知道自己終有一日都變condom 都幾好 我亦樂見這情況

最大問題係我哋應該防範政府利用我方嘅言論轉移視線 依家係變咗另一種戰爭狀態 所以有呢一類好似言論審查嘅感覺都唔出奇 即使係正常狀態下嘅民主國家都有一樣野叫做「戰鬥式民主」

我就好簡單 唔好同我讀一大堆社會科學term

我不是讀社會科學出身的liberal

我的理由就係咁 我亦唔信就算我地唔講就可改變

呢個仆街政府 唔好有期望 100%政府會保護殺人犯

陳同佳 明年今日我夠膽講 佢仲係住豪宅 等緊黑警安誓10條8條女幫佢出火

就算我地唔講 結果都係一鳩樣

無人不知呢個政府的暴政 但同時亦因為有潘老母推波助瀾 令暴政加劇

特衰政府衰 但不能否定潘老母唔衰

事實上 潘老母一樣咁撚衰 我夠膽講 大把人同我有相同睇法 不過我人衰 講咗出來 唔似得大部分人咁偽善

香港容不得任何空間俾政府推卸輿論同歷史嘅責任 大家其實鬥緊輿論戰

潘媽：屌你個閪，初頭搵班垃圾民建聯一直都幫唔到手，到最後都要自己嚟

政府推卸責任 你估唔講就得?

721 呢?

話你知 歷史唔到佢改

共產黨再叻 今日仲有人記得3800萬人因大躍進而死

我又唔信我係度講兩句有咁大影響力

是其是 非其非 不要把左膠的控制輿論一言堂思維強加其他人 左膠的可惡程度不下於支共港共 understand?

潘太好肉酸

痴撚線 個肚唔係陳同佳就可以殺人咩

坑乜都係支語咩

煩膠指數200% 潘太

佢唔明
而家潘太出黎鬧政府，梗係扮同情佢對我地有利啦，佢名正言順咁俾壓力政府。佢就話人大愛，咁同藍絲一齊鬧潘太對又我地有咩著數呢？世界冇永遠嘅敵人同朋友，時代雜誌風雲人物選左Greta果時個個都唔開心，Gphone就識利用佢玩save12hkyouth challenge
可以用嘅彈藥點解唔用

操作 坑

Yt 充斥何其多為8964洗太平地嘅片 早幾年得香討先有

巴打咁好心機，不過有啲人係冇政治觸覺，唔明互相利用嘅道理，有啲人就係網軍扮嘅假膠，下次都係唔好花太多時間說服啲說服唔到嘅人好啲

乜原來坑爹同傻逼唔再係支語了

坑喺台灣都見得多
傻逼大家都知

要拒絕相信8964 就算講咩都無用 所有藍絲都知 只係佢地與呢d仆街政權有利益關係

佢地唔係唔知 只係利益

我講嘅理由 無人駁到我 只係不斷同我講 要顧大局之類

就算我現在支持潘老母 都唔見可改變現實

現實就係仆街政府和黑警包庇殺人犯 潘老母害死香港

呢d唔係唔講就唔存在

邊個咁好心
教佢搵呢班無人性既人幫手

不是有人好心 而係有人本質就係咁 因為根本同路人

小人以利而結合 因利而反枱

嗱 我係涼薄的 我係講緊潘老母

我唔大愛 我的說話不利抗爭 因為我不同情潘老母

左膠大愛 和你們不同意見就不合你們意 你們和共產黨有咩分別? 只係有屎的㗎喱 和 屎味㗎喱的分別咋

收買個法醫就搞掂

花生現價幾錢斤？

拉潘老母坐監

佳哥憑自己實力

再加上特衰政府加持

殺埋呢度班撐潘老母的連登仔都得

你地當佳哥流㗎

或者送佢去同台灣有引導協議嘅地方
多一程機，佢又係自願去當地旅行

香港搞唔掂就送去其他國家

全世界圍住香港轉?

點解要幫你?

最簡單 送去支那

支那唔係話台灣係中國咩 咁台灣犯案 咪等如中國境內犯案囉

我支持㗎 不過我驚送上去到時變成俾個政協委員佢做

畀綠帽你戴就殺人係完全正確
藍絲散播殺人訊息

中國人不要給黨添麻煩
死個人算什麼滾一邊去